[突發！]旺角韓狗小食店執左

有個店員好似twice個多賢
之前日日行過偷望佢
有冇人識佢

我都好想搵返呀

你知我講邊個？

圖呢

肥媽隔隔離個間？
前幾日先見到有個人yo緊佢

肥媽定肥蛆呀個間
俾D死MK YO我女神我都救唔到佢

係喎 肥姐先岩

無圖都唔知你講邊個啦

唯一會對住我笑笑口既女仔

怒救老母

屌鳩你老味成隻弱智咁都鍾意
韓狗真係戇撚鳩鳩食賓周

一早應該執7左佢啦，根本韓狗d 野就唔好食

你又嬲呀？

依d垃圾一早就應該執

屌間野執唔係重點呀
我要搵人呀

樓主話似多賢都仲有人求圖

我多賢世界級呀

識撚你d垃圾韓狗咩屌你老母

屌你老母臭閪 幾時死呀垃圾韓狗

你做咩咁嬲啫

就係想知點似法

關你撚事呀屌你老母
你又鍾意呢d垃圾人種?

見你句句都屌人老母
好奇問下